好嬲啊

谷鬼氣 嬲撚到喊 屌那星 臭嘅！！！

巴打又系你

你老母咁辛苦養大你你字都唔撚識多隻你知唔知佢有幾傷心

系你老母爛臭閪咩，智障仔

又係你 中上樣女鬼

傷唉五好口

嬲撚到到發老細脾氣 佢問啲同事我係咪嚟m = =

型呀大家姐

死撚開啦

臭雞

更年期牙你?

好大壓力啊

我愛你

又系你-.-

我愛先

咪撚煩啦鳩屎垃圾

又系你